仲割蓆屌鳩勇武？你班港豬肯醒未

見到一大班人屌勇武圍落單警犬好暴力
又有人係都要懶和平咁幫手保護班狗
我屌你老母呀，仲衰撚過政治冷感班撚樣

你有邊一次見到政府班仆街/盧狗會指責自己人架？
毅進狗濫權次撚次都隻字不提，淨係識扭曲事實攞對自己嗰邊有利既講架咋

對住個咁撚無恥嘅政權，仲要講客觀持平？
班親中建制撚已經連批判思考既能力都退化咗你地唔係以為理性討論會改變到班早就已經俾人洗咗腦既垃圾既思想呀嘛？

歷史已經教訓過我地好多次和理非既收場，今次絕對唔可以重蹈覆轍！

五大訴求，缺一不可。
香港革命，全民皆兵。

以其人之道還治其人之身，
無賴文宣正式開戰！

唔洗否認示威者有用武力
義士做緊既係公民抗命，以武制暴

當革命成功，權力歸於人民，
自然可以特赦任何相關義士。

打錯人會好大鑊，不過今次係打啱人
要推俾廣大香港市民知

呢個真，當有外國勢力冒警，企圖加劇警民衝突既時候，身為愛港撐警既良好香港市民自然應行使其公民權利圍捕暴徒

利申返先：以上言論只針對懷疑冒警既外國勢力暴徒，絕非針對持有委任證既正規香港警察

支持警方嚴正執法，清算所有違規警察！

要軍歌軍歌！
（急）需要一首強而有力的軍歌